呢個年代專一深情都好像有罪咁

食得愈多女／收得愈多兵就好像愈威愈叻咁
專一深情反而比人笑on9 咩世界

想做大仆街

傻仔先仲專一

係咁架啦

你係5P登討論有咩意義

呻吓姐

傻仔專一至死

I mean 你係到呻應該只會有更多打擊你既回應

不過共勉之啦

咪又得把口
多謝

令條條女都覺得自己對佢好專一就唔傻仔、唔on9㗎啦

做到先得咖

Agger樓主
成日比朋友叫唔好咁認真咁專一 咁樣會好傷
我心諗 依家咩事 成件事錯撚哂

明明認真先係正路
食食食 唔洗心靈上既交流咩

但理性加專一好難揾到女好似我咁
希望揾到only one,
但一諗到將來就會諗自己係咪真係咁鍾意，將來會點會點
諗諗下就沒有然後了

我明白

照埋鏡，心諗都係算

真心 女仔睇樣唔重
正正常常乾淨就ok

感覺行先 有時去到某個位先知唔得

好多女仔都話乾淨就得 點定義 好抽象

唔好油頭粉面／成面倉 你見到女仔係咁都驚啦

天生易出暗瘡既人咪死得 有d人無論幾努力打理皮膚都點都係皮膚差 so9sad 利伸本人家族皮膚勁差

睇吓醫生啦
易出暗瘡＝／＝多既 食清啲囉

男仔都睇樣㗎

男仔先睇得重